覺唔覺一個認真研究馬會賠率既男人真係好吸引？

小妹每次經過馬會都出哂水😭😭😭😭

笑左，我硬硬地

好charm 😍